Mazda3一問

新仔唔識車 最近睇中左部二手mazda3 2012覺得幾靚仔 有冇巴打揸緊mazda3或者識嘅講下d優點缺點比小弟參考下

推

有6個氣袋

仲有呢 detail野

邊止 唔好人地講又跟人講

前期個尾燈好好j
聽講hatchback版正d但我唔鍾意

16氣袋

買mazda 3 2014後會比較好

窮西冇咁多筆直

係啊 我覺得sedan版靚仔d

邊架？post出黎大家睇下

連登神車 只要買 不要問

你比較下同期既日本車toyota,honda同日產同級車
利申：渣緊2010版

36氣袋

同期同級toyota, honda應該唔係同價

係美國啊ching 唔係香港

我渣過08個款，可能手神好，無咩嚴重野壞
個力上斜唔係好夠，冷氣都仲夠凍，
我都係鍾意用電子brake ，手動brake 有d太舊既feel
下次買都會買返17年版打後

你講二手價？二手價同年份應該差幾皮

14前都唔好制

個人覺得其實佢又無咩大缺點,硬要講係零件稍貴,但呢款車香港賣得幾好都算易搵件問題唔大, 較為致命係車廠係隔音設計上無落過功夫, 無論你花幾多錢去搞隔音板同換車胎都改變唔到佢先天不足, 行車時風躁路噪引擎噪都聲聲入耳, 至於外型同內裝都好睇個人喜好, 2009年岩岩面世既時候作為入門車同級得佢係有齊, KEYLESS,PUSH TO START, 魚眼, AUXIN音響, 油秏資料屏. 呢D到今日黎講尚算足夠, 至於動力同手感果D如果渣JAZZ都滿足咁佢就OK睇你本身要求. 最後,值唔值買主要睇你傾到幾錢成交.

點解14年前都唔好制呢師兄？
我見到13年同14年既車車價差好遠

13年車可能7-8萬咁上下
14年既就可能10萬up

雖然我知14年打後係改左款，但實際影響兩者差係邊到？

Engine 呀樣呀內龍乜鳩都換哂 另一部車

揸緊09 1.5, 預計兩年後換車

純粹係新款所有地方都有進步, 但唔等於舊款有問題, 近似質素下真係埋牙傾12年同14年我諗都可以差4萬蚊以上唔算加少少, BUDGET夠買新款, 唔夠買舊款,.